是《[地球帝国II](../Page/地球帝国II.md "wikilink")》的资料片。2006年2月15日发布。增加了新内容。\[1\]

## 内容

该作新增了四个文明：[法国](../Page/法国.md "wikilink")、[俄罗斯](../Page/俄罗斯.md "wikilink")、[祖鲁](../Page/祖鲁.md "wikilink")、[馬薩依](../Page/馬薩依.md "wikilink")。在战役方面，该作增加了自定义战役编辑器，脚本编辑器等。新增的三个战役：[拿破仑战争](../Page/拿破仑.md "wikilink")、
[古埃及战争](../Page/古埃及.md "wikilink")。以及一个发生在未来的战争。\[2\]

还有一些改进，包括战争范围，英雄单位，领导等。增加了一批新模型。\[3\]

## 战役

第一个战役发生在[古埃及](../Page/古埃及.md "wikilink")[法老统治时期](../Page/法老.md "wikilink")。第二个发生在处于[拿破仑扩张战争时期的](../Page/拿破仑.md "wikilink")[俄国](../Page/俄国.md "wikilink")。第三个发生在未来，是[非洲和](../Page/非洲.md "wikilink")[馬薩依部落争取独立的战争](../Page/馬薩依.md "wikilink")。\[4\]\[5\]

埃及战役的时间设定为[公元前2183年到](../Page/公元前2183年.md "wikilink")[公元前2152年](../Page/公元前2152年.md "wikilink")，玩家在该战役中将接受许多任务，诸如清剿强盗，清除异教徒，最后去消灭一支与埃及有不共戴天之仇的敌军。

俄罗斯战役发生在1805年到1813年之间，游戏领导是[沙皇亚历山大一世](../Page/沙皇亚历山大一世.md "wikilink")(Tsar
Alexander
I)。该战役的大部分任务都是给盟国提供资源，玩家可以建造军队来抵御[拿破仑军队的入侵](../Page/拿破仑.md "wikilink")。而抵挡拿破仑入侵是该战役的倒数第二个任务。战役最后，玩家可以摧毁己方所有建筑，避免落入敌手。

[馬薩依战役发生在不久的将来](../Page/馬薩依.md "wikilink")(2037年夏—2039年春)。游戏的任务重心就是“自由”。玩家指挥军队摆脱[肯尼亚各个部落被外国集团控制的局面](../Page/肯尼亚.md "wikilink")。最后，玩家有足够的军事力量使肯尼亚获得独立，让肯尼亚成为世界舞台上重要的一员。

## 反应

该作的新内容获得了一些普通的评价。\[6\]一些评论员对他很不满意。[GameSpot只给他](../Page/GameSpot.md "wikilink")5.4分(10分制)，并说：“法国和俄罗斯文明已经在其他即时战略用充分开发了；一些内容应该作为[地球帝国
II的补丁部分出现](../Page/地球帝国_II.md "wikilink")；一些新加的规则没有意义”。\[7\]而GameSpot英文站玩家给的分数是7.3(10分制)，GameSpot中文站玩家给的分数是9.0(10分制)。[Gamespy仅仅只给了](../Page/Gamespy.md "wikilink")5.9分，说他：“文明设计很普通，网战部分也没有精彩之处，战役配音拙劣，地图炫耀制作技术，华而不实”
。\[8\] GameCaptain给的评分是8.0(10分制)

## 参考

## 外部链接

  - [官方网站](http://www.empireearth.com/)
  - [地球帝国 II:
    霸权的艺术](https://web.archive.org/web/20070501211811/http://pc.ign.com/objects/777/777617.html)
    [IGN](../Page/IGN.md "wikilink")
  - [GameCaptain官方网站](https://web.archive.org/web/20080511205730/http://www.gamecaptain.de/PC/Artikel/2414/Empire_Earth_2_-_The_Art_of_Supremacy_Test.html)
  - [GameSpot官方中文网站](https://web.archive.org/web/20080403172922/http://www.gamespot.com.cn/games/pc/1363.shtml)

[de:Empire Earth\#Empire Earth 2: The Art of
Supremacy](../Page/de:Empire_Earth#Empire_Earth_2:_The_Art_of_Supremacy.md "wikilink")

[22](../Category/地球帝國系列.md "wikilink")
[Category:2006年电子游戏](../Category/2006年电子游戏.md "wikilink")
[Category:Windows遊戲](../Category/Windows遊戲.md "wikilink")
[Category:Windows独占游戏](../Category/Windows独占游戏.md "wikilink")
[Category:即时战略游戏](../Category/即时战略游戏.md "wikilink")
[Category:资料片](../Category/资料片.md "wikilink")
[Category:多人及单人电子游戏](../Category/多人及单人电子游戏.md "wikilink")
[Category:美國開發電子遊戲](../Category/美國開發電子遊戲.md "wikilink")
[Category:跨時代遊戲](../Category/跨時代遊戲.md "wikilink")
[Category:Gamebryo引擎游戏](../Category/Gamebryo引擎游戏.md "wikilink")

1.

2.

3.
4.

5.

6.
7.  [The Art of Supremacy at Gamespot
    March 1, 2006](http://www.gamespot.com/pc/strategy/empireearth2theartofsupremacy/review.html)
    2007年2月23日

8.